\sectioncentered*{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
\addcontentsline{toc}{section}{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
\label{sec:outro}

Результатом разработки дипломного проекта является программный продукт <<Presently>> - многофункциональное приложение на базе фреймворка <<Electron>> для воспроизведения и редактирования презентаций. Данный программный продукт обеспечивает:
\begin{itemize}
\item мультиплатформенное приложение, не привязанное к конкретной операционной системе или платформе, но в тоже время имеющий достаточно богатый API для работы с средствами, реализованными в ОС;
\item функционирование приложения за пределами web-браузера, что обеспечивает его работу даже без доступа к сети Интернет;
\item возможность сохранения проекта в виде zip-архива, с запакованными в нем ресурсами;
\item поддержку загрузки сторонних ресурсов как элементов презентации.
\end{itemize}

Среди аналогов таких как: веб-сервис <<Prezi>>, <<Haiku Deck>>, онлайн-платформы <<SlideRocket>> и множество других <<Presently>> выделяется несколькими преимуществами:
\begin{itemize}
\item простота в использовании;
\item реализация программы с использованием современных технологий;
\item мультиплатформенность;
\item реализовано в виде desktop-приложения.
\end{itemize}

В процессе выполнения данного дипломного проекта был проведен анализ требований предъявленных к програмамм, реализующих среду для создания презентаций. Исходя из этих требований, была выбрана структура программы, данные и обеспечен оптимальный пользовательский интерфейс. В перспективах данное программное обеспечение можно разрабатывать дальше для пополнения и отладки его функционала.
